返工遲到既，關港鐵咩事，點解唔早d出門口？？

一個二個賴港鐵停駛

啱呀

屌你老母

岩牙

u get the point

ching sick train

點解唔早d出門口呢句真萬能，同就算行你都同我行返黎差唔多意思

冇遲都變遲

咪係
藉口多多
喺公司札營咪唔會俾交通令你遲

連P乞衣刷STEAM $80 整合POST

交你老母稅 巴打用paypal優惠係steam 賺左5萬幾蚊！！！！

原POST

Steam 免費$80 !!!!!!!!

連登不良會員整合LIST (有關低賤撚請瀏覽第66~77)